原來迪亞比職業生涯任何大細獎項都未攞過

佢效力阿記其間阿記攞兩次Fa Cup，佢冇上陣冇份攞

連英超/歐聯最佳11人，每月最佳球員呢啲細獎都冇

On9
十個職業球員八個乜柒都無啦
開po講托咩

阿記唔係有隻私家酋長杯咩

咁你up 10個出名過佢又冇攞過任何獎嘅足球員囉屌你

傷成咁仲可以點

呢場好似拎左MOM
唯一一條飛機片

U19歐洲國家盃冠軍：2005年